[窮撚的決擇] 兩大快餐店既新地筒同新地邊好食d

正評 m記新地筒
負評 kfc新地筒

正評 m記新地

負評 kfc新地

最好講埋覺得咩味最好食

kfc隻新地筒有奶味 正

新地筒 kfc
新地揀m記 平3蚊又多d醬

之前做雞記日日食雪糕食到俾經理屌鳩我
新地筒真係雞記好食好多

老麥=維記牛奶
雞記=進口牛奶